Hong Kong Police Seeks to Hack Telegram

November 6, 2019 18:24, Last Updated: November 6, 2019 20:47
By Annie Wu , Epoch Times

The Hong Kong protest movement is one built on online organizing, and the police are working to find out the identities of individuals who are using social media apps to spread information on the protests.

Since mass protests began in June over a now-withdrawn extradition bill that many Hongkongers feared would be the final straw in Beijing’s encroachment over the city’s affairs, protesters have used encrypted messaging app Telegram to plan demonstrations, initiate crowdfunding efforts, and spread information about police action during protests.

The app has also been used as a doxxing ground, where users post information that could identify police believed to have acted against protesters.

One Telegram channel, “dadfindboy,” has doxxed police officers by collecting and releasing their photos and personal information: name, badge number, home address, their school background, and social media handles. It has over 202,000 subscribers.

Another account, “tanakayotsuba,” self-described as a “hotline for scoops,” has been accused of releasing personal information about police officers and their relatives.

The Hong Kong Police Force has been trying to find out the identities of the people running those two Telegram accounts, including by seeking help from cyber experts outside Hong Kong.

One cyber expert, who wished to remain anonymous for fear of reprisal, said that over the past few months, he was repeatedly approached by senior inspectors to use “any means necessary” to uncover their identities.

In one phone call from a senior inspector, the officer asked the source whether it was possible to break Telegram’s encryption protocol to find out who the administrators behind “dadfindboy” and “tanakayotsuba” were, and where they live, with the intention of arresting them at their homes, the source said.

“They’re very desperate,” he said, adding that the police force was seeking “demigod” level access to Telegram.

He was unwilling to do it on principle, the source said, because he believed it was “Orwellian” for police to track down and punish citizens for online speech. But the task itself would also be technically near impossible. “You would need the NSA working with the CIA” to be able to do that, he said.

開隊防暴去數據中心關大掣囉

俄佬都郁唔到telegram
香港班黑警可以?

Nsa同cia級數

a

不過，對於有人認為針對連登、Telegram等進行封鎖，在技術上不可行，楊偉雄則表示，過去不可能的事，也可能變成可能；此話一岀，在香港連登討論區上，又造成熱議。

創科局話自己可以喎

不過，對於有人認為針對連登、Telegram等進行封鎖，在技術上不可行，楊偉雄則表示，過去不可能的事，也可能變成可能；此話一岀，在香港連登討論區上，又造成熱議。

班撚樣應該連jailbreak都搞唔掂

有錢未必唔得
唔好唔記得，黑警要幾多有幾多
佢地都係拎我地啲錢去crack MT Proto

極權只剩下恐嚇啫

佢話封鎖 唔係hack
唔同意思

the task itself would also be technically near impossible. “You would need the NSA working with the CIA” to be able to do that

毅進繼hack iphone之後，再一次擊倒cia

黑警一早就想收老豆搵仔皮

Hack Telegram
算唔算犯法？

全team外國，收唔到皮

畀錢支那公司hack囉
支那公司會造假搵個人認係老豆搵仔

咁仲平

叫呀陽痿博士自己發明一個破解程式

算。明明差人喺不誠實使用電腦無免責

知法犯法，破壞法治

楊偉雄夠話自己見過Steve Jobs啦

死黑警
驚咪唔好當差囉

曱甴想破Telegram 唔應該剩係搵電腦專家, 咁係唔夠的.
應該去MIT, Stanford, Ivy League 搵埋數學專家, 因為你仲要解決密碼學問題

傻閪
我當老豆搵仔講埋俾你聽係香港太空卡
你可以做d咩

即係想直接買起老豆搵仔

聽住先

我都見過

不過係電腦見

將不可能化為可能的男人

屌，俄佬kgb都破唔

以依家全世界都有中國留學生（間諜）黎講，冇一個地方係安全
加埋共匪驚人既滲透力
知到你係邊要揾人白色恐怖你真係易撚到唔信
大家都要小心

香港黑警算數啦
真係以為自己cia咩
可以hack得到telegram

毅進有教㗎咩

可唔可以開發一款block chain 通訊app
每一部電話都係一個server

我見過，我真係見過

就係無教先要搵人幫
但又唔知near impossible
搵楊局長啦

毅進仔以為hacking係㩒幾粒掣就hack到

確實telegram既加密設計一路都俾人質疑係咪安全, 不過就算俾佢破到, 最後發現係太空咭no., 又有咩用?

未見過呢間報社個名，一google 頂係大紀元黎嘅

成班弱智狗都唔讀書

毅進課程有學到咁深架咩

大紀元喺今次運動幫左好多, 係同路人黎

hk police wants to hack everything. its their nature. not even surprised.

Asked 5 years, 9 months ago

5-6年前出道果陣比人問了
而家都算係time proven

係nsa+cia

班犬隻自己砌部量子電腦爆private key囉

自己大公報FB都“俾人hack”啊
不如搞返掂自己security先去hack人啦

全港坐監？

仲有Youtube

痴撚線

Hong Kong Police have no brain

Factchecked.

每次一見到hacking既野
就諗起anonymous出黎講完兩句就無影
又話watching popo又咩咁
結果依家popo殺人放火都無行動

所以我估popo都係我個講字

係你郁俄佬野死十次都唔夠

香港都有fbi

香港唔係都有証據正當性d野？美國好似有exclusionary rule? 唔識，點都好，佢真係敢用係telegram server 國搵人告9佢得唔得？

唔好輕敵
依家香港人對抗緊既唔係得中五學歷既弱智仔
係成個國家機器
你防暴速龍都溝緊解放軍
拍既片用緊人面識別
遊行高位全部用長鏡影相
用軍用直升機（冇任何燈，夜晚除左聲極難察覺）睇人流流向
背後一樣有成千上萬既人係度分析影片
Hack你通訊軟件
有被咬手足講過佢地係拎啲清撚到你冇得唔認既相比你睇
你想像下如果太古城裝緊既cctv已經清到睇到你電話個mon打緊咩字
佢有心影你果啲會係咩級數
慶幸既係今次運動冇大台

光復香港 時代革命

中國俄羅斯科技專家都做唔到既事
反而你班毅進仔會做到??
come on James....

關咩事

Z

由雨傘到而家仲信？
We Never forget We Never forgive 口號嚟渣

識人係OGCIO入面做
識jb絕對係高估左政府d it人

警察入面d IT就算啦
比部laptop都唔係個個unlock到

證明老豆搵仔work

睇得自己咁高 你差佬黎咋

係
我地part time 抗爭
曱甴全職捉人
仲要凌駕法律可以無限資源打壓
每次都一定要做好保護措施

開始用埋大陸d手法，做唔到就嚇鳩你

班撚樣仲話老豆搵仔係鬼

要人！

push

老豆搵仔一早講左佢係美國，你班垃圾警甴收皮啦

毅進仔以為自己邊個呀？

見過SteveJobs係唔同啲。

希望唔好仲停留係「千年蟲係唔係要用杜蟲藥嚟治」呢個程度。

有無IT人淺白啲講幾句點解佢咁勁？
加密法勁？Server唔知喺邊？……？

老豆搵仔admin: 殺我呀笨

有倫敦 德國 日本

警犬又俾人撚

手機應該比較難實行 會好曬電

就係由雨傘笑到依家

禁網至可以，你就算block咗個ip同port address，都可以先用 vpn連去外地再上，隨非所有vpn都block埋，咁就做唔到金融中心，攬炒成功

Check到又如何

telegram 係咩公司
會唔會直接收買佢地出賣資料

Wow

搵到又點，全部外國撚

其實無系統係絕對安全
不過我唔覺得香港警察破解到，有解放軍幫手就唔同講法

唔係俄國野嚟咩

廢老連開電腦關電腦都唔識

二戰之後密碼學發展得好成熟同埋好易用，基本上普通用家自己上網搵tool去加密檔案，只要條key收得密，都好難解密到（你有量子電腦另計）

所以唔係telegram 技術特別勁，係佢企得硬，唔同執法機構合作姐

黑警仲未得到「IP都唔駛check」嘅絕技？

毅進仔識唔識root機同jailbreak

可能變成可能
姐係仲係不可能啦

PM我，我有方法

咁正義竟然做黑客

啲賤種狗廢佬唔係淨係識candy crush同pokemon go 㗎咩

多次點名，證明老豆搵仔成功搞到佢地驚

大紀元反共，係自己友

符合蟈蜻

請相信局長，佢落去搵Steve Jobs 出馬，包搞掂

陽萎熊識條撚咩，monpo9有幾撚高技術呀，勁就出咗國做hacker啦，洗撚做狗咩

冇搜查令冇人報警都可以衝入住宅同私人物業梗係唔犯法啦

我就是法律

乜都開哂路俾班狗
唯獨係起底佢地阻唔到
除咗證明D料好準之外
亦都反映狗狗內部都好多鬼

如果真係咁Desperate,表示高層都驚終有一日散仔會對付自己

喺屋企或隱蔽地方reply+駁住個proxy+街外齋睇嘅話根本就搵唔到。自己唔小心唔做好安全措施，怪得邊個？科技最大嘅漏洞從來都係使用者果邊，使用者夠高警覺嘅話，monpo9就根本唔會有能力破解。有能力嘅使撚咁大聲講咩，中共搞唔掂一d嘢未淨係識靠嚇囉

唔好話你破唔到
就算你真係破到
只會令到情況升級
啲人會放上blockchain

vpn block晒都仲係有方法，除非中共玩真正內聯網，唔係嘅話總會有方法繞出出面。

話捉到老豆
但真老豆繼續搵仔

Press “H” for hacking......

班死隻閪同弱智畜生成日以為天下無敵咁樣 唔好唔記得 你哋只係一班低學歷嘅過街老鼠

哂氣喇

毅進仔查我係邊度上緊網都未查到

林總統快撚D派黑警攻打telegram總部啦

9up

比人hack 左都會照出黎

一息尚存，清算警暴